女朋友：你follow女神就係唔岩

對於有女朋友嘅巴打
大家覺得ig following入面
女仔佔幾多%係合理？

我琴日話因為咁同女朋友嗌左交
我講左句 你講野都幾唔合理 follow女仔等於唔愛你？
跟住佢嬲到而家

跟住我上網見到 就係有班咁嘅女人討論反對男朋友乜乜乜
我：

想當年我為咗個ex連ig都唔開 而家佢變咗ex

你係follow身邊朋友 明星定係咩先

你唔ok咪飛左條女囉

on9仔，比條女知有條女叫女神

開個新ig你follow幾多AV女優都無人知啦

我又覺得冇咩問題 因為我係文質彬彬嘅style
兩者唔同我覺得ok

男朋友成日follow埋啲臭雞我都會鬧佢🤬

唔明白點解女人會嬲嬲豬嘅話 分左下個都會有一樣嘅問題

你臭雞嘅定義係咩先？
靚過你？

全IG都係啲露胸露腳相，有啲過份到只穿內衣褲

其實我真係唔明點解會唔俾男朋友folo啲嗰啲ig女神or AV女優 佢想j咪由佢j飽佢lo 橫掂佢都溝唔L到架拉 女仔睇靚仔都係for開心 治癒姐 男仔咪一樣

請用藝術角度欣賞，試著不要用有色眼鏡去睇人